[突發]雨傘義士成功潛入林鄭競選團

加油義士
深入敵陣

，

Detail

民族黨!?

真定假架

如果係真既，你地繼續討論繼續貼就係仆街仔

背棄了理想誰人都可以

邊個係

以前同學

咪咁撚多野講啦屌

做spy做到貼ig係咩玩法

真？

點會自爆咁on9
就算真係spy都未免水平太低

即係邊位

要贏
一定要深入敵陣

有錢真係唔搵咩

受聲明黨感召？

個名同冇遮到冇咩分別

以前中同

明顯係變節

而家揚咗仲係唔係[成功潛入]定係樓主閪左仔啊

明顯當雨傘打卡溝女啦

if you can't beat 'em join 'em

Between 條友咁似讀恆管 經魄

條友真係恒管
第二屆P
之後Quit莊反臉想做學生會P
最後好似因為臭朵上唔成

五斗米折腰

可能人地真心加入

你不如唔好遮

依個真 個朵臭嘅 free rider嚟

哪會怕有一天只你共我

林鄭團隊潛入義士就真

唔好咁張揚呀 人地為獨立鋪緊路

爆多啲爆多啲

佢嗰陣個ocamp好撚變態

Louis yim

都唔知講緊邊撚個

花生花生

摩牙！！！！！！！！！

恆管升大學先定阿記拎英超冠軍先？

敵陣到底係雨革果邊定係林鄭果邊

識佢真人
串過馬撚
做過P 玩過啲濕鳩政策比賽就以為自己好大支野咁

巴打你都知幾多